有肌肉嘅感覺係點？

會覺得自己力量大咗，定係可以用少啲力去搬一樣重嘅嘢？會唔會覺得個身成日崩緊？肌肉大會唔會可以郁嘅關節角度少咗？

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

無咩特別感覺

有自信好多

R唔到自己背脊

熟嘅女性朋友會借啲意摸下

可以返學同人打交 但唔關腹肌事

成日力量失控

正

無感覺
同人比先有分別

會變gay

去練了

堅
成班gay走去𥄫仔
深夜時份直頭變gay場

手臂同胸肌性價比最高

代價：超過一半會係唔靚/唔熟/年老

會更加留意其他人既肌肉
睇人第一件事就係睇佢似唔似操開野

好多嘢獲有後就冇乜感覺

骨頭同骨頭有嘢連接著

力量控制難左好多
諗住拍下人博頭差d拍到佢甩較

好想打人
好想屌西

我幫你R